p 牌仔 隨口 up

千祈唔好 針對 ccp
千祈唔好 叫 green object 做共鏟擋
千祈唔好 賣空 中之古
千祈唔好 每同自己講 我要鬥長命

i burn. . , i burn ccp. i live

P